阻遊客咪阻囉

現在就係要逼政府同佢攬炒，阻遊客就係影響之一，成大事都仲有呢d潔癖不如返去瞓

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

無錯
而家係革命呀
警狗都火力全開
仲就住就住?

入機場就係癱瘓機場，跟住現在又自責自己阻遊客，唔係自相矛盾嗎

咁不如唔好出黎啦政治潔癖

大愛左膠心態
坐這山 望那山 一事無成

我係777 日日搞到機場開片 , 一機場捉人易 , 二已沒有人再理818遊行及追究傷女義士 , 你地快D配合啦

就係影響到各國利益 佢哋先會真係出手
如果唔係 就淨係識口頭支持

要好效果先得，做多左會反效果架

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

當然唔係話去騷擾遊客，但出得黎仲自綁手腳覺得自己做錯不如唔好出，現在錯的是政府。

道歉是可以，但矛頭係指向政府，要做到官逼民反

訓覺要等埋解散軍先
唔係邊有人摺